屌！已fc!有14歲嘅俾義士女女女呀

藍絲gp瘋傳緊，長輩gp都係
可惜個死人妖無del舊相

話說我個fb acc因為恥笑d狗被ban 七日，無得反擊

屌你個名真係無改錯
智勇雙全

心血少真係畀你個標題嚇撚死
唔好玩標題

我想引多d人睇到嘛

...

冷處理咪得

你f乜春野c？

引你老母咩，搞到FC兩個字柒晒

fc你老母俾狗女女女

對唔住囉

你呢啲標題黨幾時死撚曬佢啊
罵咗幾個月都仲要咁

你知唔知咁樣好撚煩

屌你老母呀
訓左三個月？仲玩標題

14歲靚妹打篇野成個老屎忽咁，條理重好過部分連登仔。
你信？

標題黨即block

戇撚鳩

屌你老母

垃圾標題

標題黨blocked ，呃我入黎睇垃圾post

on99 已block

冷你老母支那仔

DLLM標題黨

已fc 樓主老母係雞

標題黨想呃正評再誤導人

不推文

三個月都未識規矩
斬

f你老母c 標題黨on9仔
Blocked

不推文回覆

本身唔想block你 但你仲推
再見

弱智仔

白痴樓主

屌你老母 fc

亂fc, 真係女女女女你

加句是咁的 200%係高登潮文

假標題撚 睇都睇引廢事睇 直接block

唔好亂話fc啦
你依家好似係幫緊人造謠囉
仲話咩引多d人睇到 on9

玩夠未

又作文換D字,話係藍絲大媽X黑警都得啦

屌你標題黨

標題黨全 block

你老母我真係比你嚇撚死

即blocked

屌你老母 block

冷處理
仲post上連登
你都onL99

垃圾標題黨

乜撚野叫已fc?

負皮
不推文
上一頁

屌....愈黎愈覺得新屋領輪姦單野係真

屌 好撚好玩呀呢家

玩夠標題未

弱智標題黨
你個post無人睇係因為內容廢。
廢嘅內容就唔值得比咁多人睇，你用假標題呃人入嚟就係浪費緊大家時間睇無價值嘅嘢。

保證你以後嘅 post 冇人睇。

你究竟知唔知乜野係fc?

Block

已fc樓主係弱智
blocked

blocked

冇報警 點知係唔係吹水

屌你老母，講完

勁野喎！

單機啦柒頭

屌含撚啦

你老母個西就引到多人睇喇

你個人都幾撚on9吓喎

知唔知咩叫狼來了 ！引多D人睇？？我屌你老母你不如赤裸跑街仲多人睇啦，講咗三個月要FC , 你求9其放一兩圖叫FC，到真係有事發生就無人睇

弱智

屌你啦，呢排心情已經夠差，望到你個標題我要放低個電話一陣先夠膽㩒入黎

引人睇都唔係話已fc呀

哩個19茶舞王間餐廳喺旺角皆旺後邊問吓佢點收徒弟㗎，叫吓外賣先

咪理啲on9 啦，有圖都未必有真相啦，圖都冇張都會信既人其實都已經冇咩好講，好難同冇腦既人講道理

又block個傻閪

單機啦 on9

要曲線就係標題加返“是咁的”3隻字

又作故仔！

好好玩？

單機啦屌你老母

我屌你老母 block9你

有無得加熱？

傻鳩好地地做乜野標題黨

屌你老母閪
講撚左幾耐唔好做標題黨啊
智障

亂用fc 標題檔 block

低級

半截腳都入棺材嘅阿伯話自己14歲女仔

造謠，block

fc你老母呀
死標題黨

叫d藍絲去含狗撚啦 成日諗住抹黑

On9

dllm, 就係呢篇野搞到今朝同深藍父母炒大鑊，而家d無腦藍絲forward都唔加轉載，搞到我老母on99咁以為真係佢朋友個女俾人搞…

自己檢討吓，標題內文不符

人一藍腦已殘

負評係比你，反省下

屌你老母 f乜撚已c

點解會上左熱門。就係你呢d標題黨

收到，做嘢

不推文回覆

Report

標題黨一律負評加不推文回覆

標題黨已block，這個問題冷處理就OK

樓主真係好豬嘅隊友，表示遺憾..

落個咁撚樣嘅標題好容易俾有心人攞黎再做文章
豬隊友就係你呢種人

正一蒙撚

fc咩呀妖
請善用不推文

咪撚用呢d啦

有幾多人真係有睇清楚個po
係有條麻甩佬扮14歲學生妺作故仔
不過樓主做標題黨又係抵死

fc係人妖？

班垃圾次次作故仔我地都要理

推

單機啦 898

屌你老母死標題黨

屌!碌撚黎

屌你老味標題黨咪玩野啦

寫到比人輪仲會叫人義士？

想單機？

咪撚標題黨 屌你
浪費時間

Blocked

Block得，最撚憎人玩標題

點樣 FC 法?

永久ban

你話已 FC 就算 FC 咗?

Fc條友扮女仔

見到話做流產手術就知道假架啦，成件事幾多個月呀on9

Bad title

其實你地有無睇清楚全部圖

old fake news is so exciting
收皮啦屌你老母

作文都作得好少少呀你老母扮慰安婦

喂喂
屌我之前睇哂d圖先
我係想話有條友明明係個大叔扮14歲話俾人女女女呀

最撚憎呢d標題, blocked

屌你老母

On9樓主 三毛狗

冷你老母支那仔用埋哂啲蝗字

睇撚清楚內容未呀屌你老母
我有出去前線架仆街

又作新聞

唔理咩目的，假fc假標題都要block，唔可以助長

收到可靠消息，請廣全

大家好 我係14歲既男仔
因為之前爸爸生日
佢叫左好多朋友黎同我食飯
食食下佢地問我撐唔撐警察
我講左句 我中立，無意見
點知佢地好大反應
覺得我唔撐警就要罰
然後比七個大叔屌爆左我菊花

block左

呢類潮文隨便作都有啦
慰安婦

其實巴打係想講相入面嗰個男人扮14歲女扮話畀義士女女女左呃啲廢老藍屍但佢fb ac 禁左冇得駁想睇下大家會唔會上去駁返？？？（應該）
不過巴打個標題真係………………………………改得唔完美 有改進空間但大家鬧還鬧鬧標題好啦 睇內容其實巴打係冇信過個自稱14歲學生女嘅人
btw 嚇到半死…撳入黎需要唔少勇氣 下次真心唔好再改啲咁嘅標題

對唔住，已重新出過
我抵死

智將

好撚假

藍絲最鐘意報警 仲唔去??

不推文回覆

On9 好似你呢d垃圾標題撚早死早著

呢d on9文就唔好攞出黎講

Fake new post blocked

助長散播假新聞。 拎出去斬

頂唔順，太假，5毛黎講都算係垃圾中既垃圾
公安唔該抄L咗佢
Blocked

Fuck 你老母個cunt咩死垃圾

屌你標題黨一律block

睇清楚內文先啦
我係話有男人扮女出文再瘋傳呀

我係五毛我仆街死呀

你想吸引人睇唔裸跑

Sorry, 標題黨同偽FC黨都要block

其實，義士乜人都有，例如差佬。

潔癖的，行開。
做人的，小心！

五大訴求
缺一不可

咩gp呀，俾link啦

行為上同大陸人一鳩樣 但又討厭大陸人
你li D標題黨同你所討厭嘅大陸人 有咩分別

屌你老母，男人老狗扮女人，仲要扮俾人姦

是咪弱智

请大家看紧你们的父母😔
-
【網傳54歲女士被灌輸天使 成「前線」泄慾對象】

網路流傳一名54歲女士自白，講述由一開始對政治的中立態度至後來成為坊間口中「義女」的公開泄慾對象，最終走上終止懷孕(墮胎)手術之路.....

「 我係一名今年54歲的屋邨絲奶，本來我對政治不聞不問，由於街坊都有去撐警示威，所以我因為不想不合群而參加，之後識左一班人，個班人一開始好好，係撐警集會遊行中保護我地，俾我哋一個空間可以放心咁毆打反送中人士。之後都有約出嚟食飯，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黃大仙嘅屋企，傾計途中話我地40-55歲女士係「愛港天使」，各位伙記手足係前線日日付出，返到屋企飯都冇啖食下，我哋日日開「OT」，老婆就走去同人玩3P，所以我地作為「天使」應該係身體上安慰各位伙記。係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次試大麻，食完我控制唔到自己，計落我比7個男士曾經身體上傷害....
每一次都同我講話唔用安全套只要唔射就唔會有BB。

最近我發現我無月經，我偷偷去買驗孕棒，發現自己有左，我同阿仔講，佢知道之後好心痛係咁喊，我老公平日好惡，今次喊到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既女士企出嚟，今日我要去做流產手術，我親手殺左一個小生命。

愛香港的54歲女士」

相關流言最近甚囂塵上，不只一宗，在此，本專頁勸喻各位子女看緊你的家長，而所有女士也請妳們必須學懂自愛。

#54歲女士 #54歲女士自白 #天使 #護港天使

成個故事最大既敗筆，係「流産」呢兩個字

係香港要會合法墜胎就要去家計會，咁經過兩次到診，先會決定可以做手術。

咁經過左呢一大輪野，應該知道係叫「墜胎」手術or「終止懷孕」手術。

叫得流産係唔小心冇左個B。咁即係唔小心自己流產，仲要搵示威者買單？

大佬呀
內文已經假到咁，post出黎乜？
唔通寫義士格劍你又post，又要大家反擊呀？
無養份既文就唔好浪費網路資源… 正常智商都唔會信啦…

咁叫已FC
連登仔個個開個ACC 扮藍絲，都可以製造有一萬單藍絲/警察強姦示威者嘅fake news啦
信都白撚痴

樓主收左幾多錢

假標題都算， 重要假fact check
直接block 不推文

你老母就收錢

我屌你老母啦爭hit rate

屌你老母標題黨
我都已fc你老母俾狗屌完

屌你老母，政治冷感又點會受朋輩壓力，政治冷感係你唔阻到我
作都唔識作

btw 比樓豬嚇鳩死

呢個時候仲做標題黨，屌你啦

點撚再做標題黨得唔得

對唔住

屌你老母垃圾標題黨
F你老母C

負皮block柒上一頁

冷處理唔係支語囉

標題黨, 完全封鎖

就係你依D撚樣濫用已fc
先會有咁多fake news出現

屌你老母玩單機啦

Dllm block 9 u

出咗個54歲版本，要唔要又討論下？
【網傳54歲女士被灌輸天使 成「前線」泄慾對象】

Dllm88

你老母樓主畀人屌完仲推

on9 標題黨

diu你 呢d咪標題黨囉

完全封鎖「碌Jer」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌你

已block 柒

樓主係on9 大家唔洗回

潮文

on9樓主

on99

我係一名今年44歲的男仔，本來我對政治不聞不問，由於朋友都有去撐警，所以我因為不想不合群而參加，之後識左一班人，個班人一開始好好，係集會中保護我地，之後都有約出嚟食飯，有一次佢地叫我同朋友上佢地屋企，傾計途中話我地43-56歲男人係撐警天使，手足同各位都係活動日日付出，所以我地應該係身體上安慰佢地。係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男義士同我地.....

我亦第一次試大麻，食完我控制唔到自己，計落我比7個男義士曾經身體上傷害....
每一次都同我講話男人同男人唔會有BB。

最近我發現我後面生到一粒粒，我偷偷睇醫生，發現自己除左中左幾隻STD，仲中埋HIV，我同媽咪講，佢知道之後好心痛係咁喊，我爸爸平日好惡，今次喊到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既男仔企出嚟，今日我要去再驗多次，希望有唔同結果，係我親手傷害咗我父母嘅心。

撐警的44歲金茶王楊智勇

樓豬我真係屌你老母

標題黨
封鎖 留待觀察

( Show Blocked User - 碌Jer )

十四歲既麻甩佬比人女女女仲要有左。

呢個劇情真係...

唔識英文打番中文啦
Fact check都未識就fcfcfc
Fact左係邊 你老味

常威

樓豬老母係雞比人女女女女

直接d啦
義士強姦阿婆隻豬
高興未

屌你地識唔識用不推文回覆呀

回正題，屌你老母標題黨講撚左幾個月，你呢幾個月黎第一次上連登咩屌你老母？好撚好玩呀撚樣？單機連登啦垃圾

浪費我時間block

仆街呀，咁都作得出，甜故走甜，0分重作！

樓主比連登條輪姦
F你老母c咩 死柒頭

reported

唔係54歲咩??

喂樓主 我屌你老母呀

同時抹黑義士同大麻
正仆街

藍屍老作就咪撚傳啦

有個version係54歲 痴撚線
作數作到咁極端

引用番藍絲對尖咀女義士講法
「係真嘅點解唔出嚟見記者？」

block7

好撚慘一起底發覺你啲po都無咩人應

做毒撚做到要咁樣打引人黎真係好可憐

屌你老母標題黨

block

睇得多14歲的媽媽？

垃圾標題，block得

唔好再整D咁低能既標題

又係你呢d戇鳩標題黨，唔該連仔ban埋佢呢個account

藍最叻做假

你為左呢個post多人睇
換黎以後無人睇到你
好偉大

永久封鎖..bye

含撚啦屌你老母

樓主老母被藍絲廢老女女女, F....... Factct你老母咩, 亂9用FC

想當年14歲仲係寫緊全球第1有錢x100000000000000...

真係無改錯名
between blocked

屌你老母樓主

blockED

堂堂一代世界級奶茶王者

弱智就唔好上連登啦
鄉土啱你多啲

+1

俾人姦咁慘呀。報左警末？

就係你D撚樣搞彎晒

試下唔好咁痴線

你老尾真係要block定先
呢次做標題黨試試水溫
下次就真係放假新聞搞風化

屌你老母 係咁諗都算 仲要講出嚟 摟秋到

可唔可以引用到邊句古文嚟澄清返呢個唔係蝗字？

點解唔用返相同意思嘅香港字？

屌你老母 係要有咁撚多豬對友 block 88

bye樓豬

仲話光復香港 , 連自己用詞蝗化都仲未知
低調處理呀

收皮

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

標題係假，內容係真

block撚咗你個柒頭啦

跟本冇FC. Block 咗個account.
不可post假嘢

書面語唔等於支語
台灣都係咁用
自己wiki/google一下就知
順便學下中文咪亂屌人

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

依單嘢我都聽過
我朋友個細佬係果個男仔的同班同學
話件事千真萬確
聽講當事人仲靜雞雞偷錄咗D片作證據添

明顯藍絲扮少女啦

dllm

你係咪弱智？

屌你老母 講撚左幾多次咪玩標題啊？
好撚好玩啊？

台灣都用鮮肉、小三添

台灣同支那都係用同一個語言
語言文化根本好多都互通

On9當有趣

用不推文 屌你啦

幫佢報警啦

唔好再轉帖呢D假消息,
大家莫推post

假消息
勿推

冇換ac開post推post已經夠柒，仲要fake news 當fact checked
不推文回覆

樓主，咁樣好難同你行落去。

對家都有件54碎慰安婦
黃藍幾時黎個"換妻"

報驚

你無得同我個FC鬥.jpg

我好污衊

乜撚野中文嚟

呢個標題真係.....樓主唔抵幫